良知 vs 螞蟻 你會如何取捨？

良知 vs 螞蟻 你會如何取捨？

賺梗㗎？

呢一世都唔會再信中共

良知美股都大把好股

無知真係可怕

一定係揀錢
你以為係良知，其實只係比人玩

錢

咪就係囉 呢個時世乜都假 有錢最真

良知可以當錢洗

本身就係螻蟻

咩事有錯？

冇呀我支持你

乖

同良知有7關係？

咪係
開得呢個topic既樓主, 明顯對金融市場零認識

其實佢寫錯 係無知先岩